[一百份報]香港眾志前常委林淳軒官司纏身風流快活

今日先睇到呢單, 好葡萄

據了解，活躍於社運圈的林淳軒，女人緣向來不俗，身邊從來不缺女伴，其社交網站顯示的感情狀況亦為戀愛中。不過，與其他社運人士相比，其戀情則來得「低調」，女伴身份一直未曾公開，原因可能是因他一腳踏多船，爆料者直指，「佢根本唔止一個女朋友，梗係唔可以公開女朋友身份！」
同日「連走三場」 分身有術

本報經多日追查，終成功揭開他多名女朋友的身份，其中一人正是同為社運人士、香港眾志成員周可愛；另一名林姓女友，則於中文大學任職。連日所見，林淳軒分身有道，花於兩女的時間可謂「平均分配」，更不時與女伴到酒店闢室度春宵。不過於早前的平安夜及聖誕節重要節日，他更於同日「連走三場」，用有限時間享盡齊人之福。

去年平安夜早上十一時許，林由西環寓所乘坐的士到牛池灣一私人屋苑，至下午兩時才離開，據了解林一名姓梁的女性朋友居於該屋苑，林不時會到該屋苑，逗留一兩個小時才離開。之後林淳軒便轉與另一女友林女約會，至近五時林淳軒才送林女返回石硤尾的家。愈夜愈精彩，他於傍晚近六時會合周可愛，二人手拖手往大坑東遊樂場散步、閒逛，林更不時輕攬周可愛纖腰，狀甚親熱，二人其後乘港鐵到佐敦晚膳。

聖誕左擁右抱 飛的「交人」

翌日聖誕節中午時分，二人一同於西環林淳軒家附近現身，衣着與前一天一模一樣。下午約二時，林淳軒送周可愛返回太子寓所後，便返回西環。

不過他的聖誕節活動只是剛剛開始，至四時半左右，林淳軒再次出門往中環港外線碼頭，等待的卻非周可愛，而是林女。二人會面後，隨即熱情擁抱，又沿着海旁漫步，在濃厚的節日氣氛下，二人情不自禁在海邊擁吻，擁抱互吻近半小時，旁若無人。意猶未盡的二人，其後轉往附近商場閒逛，時而手拖手慢行，時而你追我逐，林淳軒更不時輕撫林女的面龐，甜蜜非常。二人其後轉往佐敦晚膳，再徒步到尖沙咀欣賞燈飾。

除夕當日，林淳軒繼續左右逢源。他早上十時半搭的士離家，爭取時間趕往與林女會面，至近下午三時，便匆匆送女方回家，再乘的士「趕下場」見周可愛。二人於西環四處閒逛及自拍，最後到區內一間日式餐廳晚膳。
新年寒夜 與林女酒店短敍

及至一月初，寒流襲港，林淳軒當然亦不甘寂寞。一月八日氣溫最低只有約九度，當日下午約五時半，林到中大接林女放工後，二人到鄰近的沙田凱悅酒店短暫停留後，便轉到大埔晚膳。至晚上八時左右，兩人折返酒店，林淳軒自行到櫃台辦理入住手續，林女則待在一旁，然後一同上樓。二人在酒店房內逗留近三小時後離開，翻查資料，該晚酒店一間房間最便宜的價格，為九百一十元。

翌日更見寒冷，林淳軒的活動繼續精彩。早上他獨自返回酒店退房後，下午近四時再到太子，與周可愛會面。他們先到太子一間酒吧談心，再搭巴士往筲箕灣及銅鑼灣一帶逛街及吃飯，至接近午夜十二時，始返回太子周可愛樓下。寒夜寂寞難耐，返抵太子後，二人仍不願分別，於街上經過一輪擁抱，再手拖手到達鄰近的時鐘酒店。不過，他們步上時鐘酒店後，不足兩分鐘便步出，最終更無奈分別。
頻與周可愛到時鐘酒店談心

記者其後向時鐘酒店查問，由於當時已過十二時，酒店只提供過夜服務，不設時租。據了解該晚酒店過夜價格為三百五十元，房客可於翌日中午前退房，時租則兩個小時收費一百七十元。根據記者連日追蹤，林淳軒過往曾不只一次與周可愛到該時鐘酒店，早於去年十二月十四日，便曾目睹兩人進入該時鐘酒店，逗留個半鐘才離開，兩女待遇大不同。

邊個爆料

真係世界變了樣...呢條個樣on99嘅死肥仔都可以一腳踏兩船

白粉

有家底咩?

社運光環

有人爆料俾佢啫

真係同一日兩條女喎

周可愛邊忽可愛